今晚八點仲係連登，全部都可以稱為，毒撚

我係

lm

Who care

毒唔毒咪又係無得出街食晚飯垃圾港畜

倒數

應該調轉講 8點冇上線就係偽毒

八點了

sor

是
正常人應該上左房
十點準備開波扑嘢

可能已經開始緊

Lm

都要食飯架

LM

留名

扑咗一轉喇

我享受一個人。
人同人之間好多是非我聽都聽到厭

冇錯

節日一定要出街架咩？你覺得毒咪毒囉，so what ?

我係 咁點